人大咗你就會發現再放負is useless

有太多事都番唔到轉頭
讀書、揀人、同大相處

但係唔放負條氣又唔順，因為根本就放唔低
有好多嘢根本就反映緊個智力去到邊

人生根本就定曬局

車都要排氣，何謂人

照下鏡 潮文召喚

你唔撚放負，
個人咪壓力大撚到爆炸囉ＯＮ９

每個人放負方法唔同
有人做運動
有人打飛機
有人上網９Ｕｐ
有人去打機
有人會去扑野

每條友方法都唔同
無分岩定唔岩
自己覺得岩就得

有人吸毒
有人ｏｎｓ

無人可以判斷到你岩定唔岩
法律又咪係人定出黎

如果有一日廢撚除左強姦有罪
我相信應該日日都會發生
有人係條街比人強姦

法律根本係ＯＮ９，
人判人，
邊撚個可以判你有罪。。。
係人，
邊撚個定立法律

屌佢老味，又係人。

所以你話人類其實係幾咁ＯＮ撚９９。

呢個世界總要啲我咁嘅廢人

負得滯，又或者太固執
嚇走咗個女仔

人大左係唔會放負
咩都見慣哂 受慣哂

係咪因為一個人受慣曬，又寂寞難耐
所以先會求其搵個人喺埋一齊

大家咁話

call spring is mk behavior.

有我就夠

最緊要搵岩方法讓自己個心覺得舒服

有冇方法推介吓 近排好大壓力

加1
而家成日都好down 同人呻都解決唔到件事
逐驚人聽得多影響人哋心情 又可能驚佢地成日聽覺得快
已經冇咩點講 就算講都唔講得深入

食自己最鍾意既野！
秋風起去行下山！
訓覺！
跑步！
呻！

迫自己面對個負 痛多幾次就免疫

已經嚇走咗個女仔

番唔到轉頭咁點

而家呢個環境 冇辦法

負嘅程度不一 有啲要靠外在力量嘅

我好理性 負唔係鳩放 但係就算我睇得透都係sad 多謝絲打

有欲（欲求）才有失（負）
時間、經驗真係係最佳既老師
我覺得 參透 知足 、感恩 會無咁負

痴多點正能量既人

點番唔到先？